[FSG FUCKING HELL] 薩爾斯堡紅牛 對 利物浦 1

F羊

Stevie ,Fucking Hell!

25/8 22:00

樓主好靚仔

咁快

我個1001

希望Brewster

做到梅拿前鋒一半

就好勁

負皮王

Who

留名

大敗吧死利狗!

以而家嘅ings做目標好似實際啲

Minami

Ings咁勤力
唔知Brewster做唔做到

如果Brewster有Ings嘅前場立足能力 佢應該係明星級

調轉講

Ings如果有Brewster嘅射術（逆足volley果啲）
之後幾季神射手都有佢份爭

Bam得
3日後再見啦

復仇的負皮王

你有經驗

再過多幾個鐘就唔係歐聯冠軍

至少仲係世冠冠軍

一變四 四變十二

都做得耐過以往嘅冠軍

slow

Jimenez 其實都好唔錯

今晚YouTube BT live 係咪有直播？

有 但要用UK VPN

仲記得上年定前年歐決 果日申請個bein sport 7day free trial
睇完第朝即cut變相完全免費睇

上年我就係vpn睇youtube bt sport
今年再試

thx VPN 終於有得大派用場

買人未

英超冠軍

同fsg一樣

阿仙奴又重奪英超第一

Fsg已經為我哋帶嚟Brewster Jones elliot koumetio van den berg philips williams同hoever,咁多球員喺度仲嗌買人，你係咪購物成癮，仲可以唔滿意啲咩

般茅降左更加冇隊同佢爭到

世紀公投
老母定Thiago
正評老母 負評Thaigo
(當然最好兩個都係到)

酒吧睇

屋企睇

Today is one year since I retired from football. I confess that when I was active I did not realize how quickly time goes ...

I'm getting used to a new reality. I have assumed that I am no longer a football player, while at the same time I am about to become a coach. In addition, we have celebrated that my beloved Liverpool FC have won a Premier League after 30 years and unfortunately football is played without supporters in the stands, the element that makes this sport so special.

In the middle of it all, we are experiencing a pandemic that leaves thousands of families broken. For this reason, the only thing I ask of you is that you be responsible and stay safe and healthy.

My best wishes for everybody

王子

暫時1:8

1:11

愛過 憎過
而家釋懷了

點解要憎佢
因為佢去車

Raul Jimenez? 狼隊話要80m

有冇人一齊夾nowe

根據上兩年經驗,同埋出街睇經驗,好垃圾,成日斷

直接買now plan算啦
直播錢唔慳得

當年去車果下好難唔嬲唔憎
果日成晚唔訓上網 係咁呃自己唔係真
到有埋相果下真係心碎
一星期內放走件衫
艾加批佢爭我仲拍晒手掌
不過時間會沖淡一切真係金科玉律
佢離開車後都開始無咁嬲佢了
同埋點都好
佢始終將佢最光輝嘅歲月比咗利

講多D Ok
有咩唔同

係 仲要季中走
換黎卡路爾

尋日67比米拿果球幾靚

搵個有裝now既利子比個now 隨身睇acc你好過

其實王子算係咁

走左之後都仲尊重舊球會
個人算有品

一月中話唔會走
去到臨deadline先交transfer request
最後臨急臨忙買左卡9
嗰下真係心到碎埋

其實當年肥賓都有負於佢
最後都冇做咩詐傷之類
算好好

係15年開始先講返利d野

有冇ching願意分享
利申: 絲打

係
Respect

傷心點會冇，因為王子先睇利
但唔會憎得佢落啦
將自己最好嗰幾年畀晒利
又唔係反面咁走

Btw有冇睇過王子話當年
FSG大大力逼佢走喎
仲要周圍用媒體抹黑佢
描寫到佢好似為錢背叛利物浦咁

時間沖唔走對明叔既憎惡

嘉倩ig成日露波gap
結左婚都露

WHO?

走左幾年先講返
係一早知就唔會咁憎佢啦

佢結左婚架喇

結左婚既女人先淫

2:19

佢知道即時反駁既話
只會比人抹黑得越勁

一定係lomo!

所以話王子真係算好厚道
同時都證明FSG玩媒體期望管理真係好撚勁
逼人走仲可以抹黑到一個準legend變狗雄

你話明叔，250，狜呢啲俾人憎就抵撚死姐
王子個格咁好都要比佢哋搞到咁

珍
你知地利迷幾撚惡

陳嘉倩 前新聞主播
之前cosplay tifa果個

Barcelona presidential candidate Jordi Farre: “If Koeman works and does well, he would be [him as manager] of course.

"Obviously, we have our roadmap and we had already started several conversations with Jurgen Klopp, because it seems to us that Barca need such a coach."

好撚心啦
利物浦為左個19歐霸拖延左佢手術時間
搞到佢雖然趕到踢世界盃仲贏埋
但佢冇狀態冇人記得佢
之後未離開利個半季叫夾硬谷埋
去到軌已經廢晒

打針上
AGGER又係打針上
個時真係好癲

行撚開啦疤

當年點同而家咁識諗
同埋始終交TR真係佢個人意願
仲要last moment
不論咩原因 利迷角度佢都係有唔啱
而家當然對佢無野

所以WC villa踢得好過佢

真係用到佢太殘

係
佢有講過自己同隊醫都知上唔番高峰
所以軌報價嗰陣fsg即刻叫佢走唔比留

呢條撚樣就算數啦獌都唔當佢一回事

佢幾時結咗婚

其實球迷有咁嘅諗法
已經係比FSG撚到一棟都冇

結左婚咩?

唔好意思 自膠原來未結
以為咁咸濕結左婚仲露

自膠 半打

果陣G8+F9又真係進攻上最有靈氣既兩個
除左後備上場既班拿約 其他人唔係好埋到堆

放心
到時我就唔會比佢咁露啦

最記得謝拉特R頭gif

我個時憎佢係因為佢講呢句 "Torres: I'm an Atletico fan, I never kissed the Liverpool badge"
睇完真係眼都突埋 真係好撚嬲
但過左咁多年 已經放下左
但奧雲呢條25狗真係到我入棺材都要屌鳩佢
仲有杰寧呢條仆街

你就緊係想屌鳩杰0啦

明叔果d冇得救

臭雞 不了

算係可以咁講
但你話T9係咪無責任我又唔認同

做主播搵唔到食 要賣身材入娛樂圈
其實幾唏噓 女人唔露真係拎唔到attention

嚇死人咩

鬼叫男人咸濕咩

好型

唔係有限登入ac 或者挷定架咩？

仲有G8開角球俾K18頂入
之後F9衝去角球旗攬住G8慶祝

屌你老母成7年前

你對杰寧邊係咁 大家都明

咁都仲有留底

大家都放下啦 好無

Money spent by Premier League winners in the last 10 years… 👀

2011 - Manchester United - £6.3m
2012 - Manchester City - £89m
2013 - Manchester United - £62.1m
2014 - Manchester City - £91.9m
2015 - Chelsea - £119.3m
2016 - Leicester City - £27.3m
2017 - Chelsea - £120.5m
2018 - Manchester City - £284.4m
2019 - Manchester City - £60.8m
2020 - Liverpool - £8.6m

你呢個痴心情場劍 7年都仲keep住 你有無咁鍾意我

唔知杰0公主有無留意我呢

果時D人好似憎王子仲多過馬斯咁

馬斯好似扮傷都冇操
雖然佢跟住學神又慘D

可能真係對王子太愛
愛得越深, 傷得越深

地位差天共地

話說馬斯單野又係點
真係扮傷?
我剩係記得佢唔撚訓練

果陣aggee 打鳩torres好開心

馬斯好似講過佢無咁做 如果事實真係咁 馬斯又真係算係咁 比人屈左咁耐

However, Mascherano insists he refused to line up for Liverpool, and states he kept his silence at the time due to his admiration for the Premier League side, while suggesting that the club's hierarchy failed to keep their word leading to a relationship breakdown.

“I didn’t want to say anything at the time because of my respect for Liverpool,” Mascherano said. “I did not want to say anything about a club that had been so good for me, so I kept my mouth shut.

“Maybe that was a mistake, because it allowed other people to say bad things about me. But I do not regret it. Liverpool is a special club and it does not deserve to be treated badly.

"The people who were there at the time -- the manager [Hodgson] and Christian Purslow [the former managing director] -- have gone now but they know the truth. When I went back to Liverpool for preseason I had a lot of meetings with them and they were promising a lot of things to me but never kept their word.

“I did not wake up one day and refuse to play. In the game before City we played against Arsenal and I gave everything because I was wearing the Liverpool shirt. Why would I do that and risk getting injured when I knew that Barcelona were close to signing me and then refuse to play in another game? That doesn’t make any sense."

嫁左人因愛成恨

個頭像真係盞鬼

Love u

成班好似d 八婆咁係到翻舊帳

寧願比人翻果個係我

UPDATE: Wijnaldum's departure is a possibility because Barcelona’s new coach Ronald Koeman is interested in taking the 29-year-old to Catalonia. [Tony Evans - Independent]

廢托最記得係直升機飛去車路士

我都淨係記得佢唔操

60M即放

真

咁耐都鞭到

膝頭哥

嗰陣有相影到佢自己一個操
其實幾慘

又幾盞鬼

奧奧人生污點

睇番真係笑到仆街

比d 歡樂大家姐

青春

每次睇返都忍唔到笑

8:34

睇片Jones同Fabinho差唔多高？之前唔覺佢咁高

好彩有追post

艾利臣皮膚係咪好咗

今年決賽冇利 心理好唔平衡

作為利撚應該含淚想拜定鈀攞冠軍？
做個調查
拜
鈀

今年冇得落bar睇，你有咩感受

好似飛機呀

作為利迷 一生人拎一次就夠了
果時成日話利捧杯先 定xxx先
而家人人自危先

講到利係決賽常客咁

拜
唔想有新冠軍
唔想包皮靴狗拎冠

25古呢

6次冠軍
你話呢

有冇人知巴區對買老母有咩評價同意見

梗係拜

拜有狜狗喎

佢拎都係痴姐

當年一個謝拉特一個王子拉我做利

今年係高普帶利第一次入唔到歐洲賽決賽咋

果陣好興講利攞英超先定香港有民主先

都係有拎啊

留名睇又無Thiago 又無老母

好似無咩人提大巴黎個龍係後備龍
可能呢個位輸死
我地利都有辦你睇

泥馬拎過了 包皮未黎
而家隊拜好似無咩人拎過

等佢返巴塞仲尷尬都好

拿華斯傷?

馬斯當年唔係罷操咩？當年成隊其實好多本身都可以做啲傳奇 如果唔係反骨 最後得番艾加同謝隊好來好去做到傳奇

走硬啦

燈燈池

8強傷左
4強用Sergio rico
今場都應該係佢
少睇佢、上季富咸降班都係佢守龍

拜仁要輸了

拜仁對燈燈池免疫

今晚有無人一齊做假球迷

今晚撐邊隊好

Me 連續11年歐聯決賽要斷啦

拜
包皮拎左歐聯 點會過黎利

要番工
所以唔睇

係

攞左先要走喎

比高普教到球迷心態壞哂
歐戰永遠都係打到最後一個比賽日

拎唔到都要走

講真
計實力拜真係高半班至一班波
大巴黎出名有前無後
中後場實力真係差d
比front 3拜前面可能年紀上會蝕抵少少
但係把握力同經驗比係好過大巴黎

原來利社區盾會著藍色

點會有藍色衫

好柒呀件野

件泳池唔叫藍色咩

佢完約一定走嘅
只係去疤/鍠姐
其實根本買唔起連bid都唔會試

我以為綠

巴黎又唔係窮 有錢都未必放

我覺得今晚巴黎會打防反

估拜仁贏4:3

好睇

咁似bino老婆

呢個時候又唔知訓唔訓好

巴黎守唔到 只可以焗攻

訓左會一睡不醒

好黑心呢句

其實都幾撚勁
唯有下年返去2005年土耳其再捧過

英超9.12 比球迷入場未?

其實英國果邊疫情點
如果出年成季都係閉門就好撚頹

好似10月先比
比1/3人

咁利近年係決賽常客喎

好似歐洲開始第2波.
西班牙/法國又爆過

有咁既班主有排大家捱

同路麻鳩煩時間

11點想訓都訓唔著
而家唔訓得

希望未來仲有高daddy呢幾年可以入多一兩次R聯決賽

巴黎好似從來都唔會放當家球星走
一日佢地未用殘你都係咩入咗去出唔返黎

麥巴比2022完約了

唔使翻工 唔訓都得啦
利申 要

聽日翻工呢個時間真係kick到

都係鍠疤架啦

我覺得叫湖水綠啱啲

係 頂埋算

希望攞多次

Fsg既領導下 想再入都幾難

前面三叉感覺個高度已經去到極限咁濟
所以琴晚高普都有試唔同戰術
比沙拿打攻中 隨時67/沙基多返好多時間擔正

有無手足叫春叫到3點？

沙基完約前 每年應該唔會上超過5場

高普點解咁憎佢

屌左廢中老母 應該

仲有拜既後備深度
打到下半場仲可以出古一招出黎搏下
但係鈀冇同樣級數既後備

三叉點都搵個有能力既後備

上年三叉冇乜傷
但你點擔保佢地一直唔傷呀

格劍到3點

ox minamino elliot
接班了

睇來都幾一面倒，應該都幾關鈀入面有兩隻前獌事

沙拿打攻中都幾好既
起碼比個意識黎佢係會交波

沙拿呢2年d 帶波

沙基利防守咁樣 唔會擔到正啦
反而係鋪下路買多隻正選級會正路 d

唔知拜仁今場仲會唔會逼到上兩場咁上，疤又老又慢0反擊大炒，里昂中場活力好啲有快馬都有球中柱波，今場對住包皮屁馬應該唔係咁輕鬆

問題係PSG係咪真係有咁既防守紀律

覺得重點係psg中後場對住拜仁high press撚到下個波既就應該有得打下

沙基利加三叉 印象中係一齊踢過正選 係攻到人仆街 守會唔會用兩個速率高既幫手執屎 比佢地四個上 唔係要四個一齊正選 起碼落後人地大巴可以搏一搏先 而家係連四個一齊上既機會都冇 沙基利係機會都唔比佢 真係唔知發生咩事

哩場，後尾好似有講番高普唔滿意出沙短+三叉中場控制力唔夠之類半場就換左佢

半場三零唔滿意都算啦 今年主場打般尼11果場 冇記錯既沙基利係後備 最後仲用淨換人都唔出佢 係唔係衰到機會都冇 一出隊波就唔掂 咁不如唔好浪費時間啦 放人走對大家都好

而家NBA真係黑到好撚肉酸
打緊76同波塞場波
唔想76咁快0-4出局單節吹17個ft俾佢哋
adam silver造假真係垃圾到不堪

唔放係為咗抬價
F$G上上下下都真係仆街冚家鏟嚟

我想柒碌人贏但冇笨西真係差好遠咁

唔關事啦
brent brown咁撚廢有冇都死啦
好撚憎呢隊垃圾
唔靠球證根本一圈都贏唔到
要配合銀仔造embiid上神枱搞到勁黑哨
成隊戰術同比賽內容都好撚嘔心

拜仁出高文既

其實冇主客冇觀眾打七場已經on9

拿華斯出到？

想喺左路用佢加ad屈速掛

全攻陣

反而可能比巴黎防反偷到雞

真 5場都好夠

Pjanic中左支肺

Emb自己都打得柒
病閪仲係無3 有佢都無用

而家先黎眼訓

大飛小牛都係 明做俾大飛
勁撚憎呢隊垃圾 成隊爛仔波球員又冇品 Beverley Harrell PG Morris

英國VPN

打個丁醒一醒神先啦

病閪一日唔識射波一日都帶唔上76去另一個level

睇好PSG贏反擊

好肚餓

aghi都睇波

其實佢識唔識波

黑住臉睇

舅父買左老麥上黎痴波睇

法國包皮

水貨練波都係鳩推入人群

本身係咪喺Istanbul 踢？

拜個alaba係咪之前打左閘？

古sir第一個歐聯決賽

係 本身中場中 變左閘 到依家中堅

依加變左全部提子國踢

其實今場巴塞係咩心情

巴黎贏左， 尼馬走得岩
拜仁贏左，古天奴有歐聯

咬手指

就咁睇拜仁機動性大啲

thaigo 30m is a joke

Thiago神軒射球都出埋

thiago向神軒致敬

8-2都衰到貼地
仲邊有心情諗呢啲

唔好踢傷艾簡 thanks

又反

why 拜仁球員黎 關我地事？

davies表現真係唔似後生仔

Thiago去曼城頂根叔仲好

我地要包皮ok

包皮拎埋歐聯仲想拎咩，退休都得啦

thiago廢到
不了

踢傷咗順理成章唔買
F$G又然

港超

30m守包皮靠犯規

佢地好彩唔使有球迷現場俾人睇住中出8球

金球 英超

拜仁係咪萬金油訓練場kimmich又係打撚晒中後場啲位

80分鐘後就係我地既人

30m不了 防守靠犯規
不如用古跡

去利挑戰自己

TIAGO

即刻靚逼搶

簡可唔可以回家

拎鬼到拜仁贏硬

拜唔係買左個80m中堅咩，點解唔出

係咪決賽通常都好悶

點解巴黎宜家唔用華拉提？

thiago d 逼搶

係
上年決賽悶到訓著

好過上屆

如果拜打巴個場係決賽就正

冇球迷更加冇氣氛

傷

重傷完

包皮2億is a joke 用沙拿好過

上屆仲悶過平時英超
再對上就無眼睇

Kimmich 德國打防中定RB

沙拿起唔到腳

痴線包皮呢啲位起腳隨時goal

撐屁馬

今日拜啲組織好亂

davies吹大左
阿件幼幼勁D

其實上年睇得好肉緊 同個fd係咁屌水貨係咁鳩射

上年全程手震腳震到力子入波

防中

鈀好似摸熟左個節奏

又犯規防守我軒仲勁
最已陣

差D

紐亞

決賽隊隊都保守
上年仲要秒殺
決賽下半場先有可觀性

狃呢下轉身反應快到

防守靠犯規

紐亞回勇

爭少少就穿大細

紐亞世一龍門

拜右邊幾危

因為我地有立場姐

好多空位

紐亞勁到

好耐未試過係驚住睇一場波

包皮係邊 個邊就危

哥列斯卡同高普有君子協定嚟利，又買泰阿高，想像唔到拜兩件中場係利拍神軒會有幾勁

巴黎D攻勢到肉好多

利雲

中柱

High pressing 推到條防線中場線咁前
鈀啲人好快

燈

尤其我哋自爆開 每分鐘都好撚煎熬

好睇過上屆班辣殺

係啦
上場lyon都多機會入波

開始入肉

我地冇人有咁既射術

陰公 平時佢都唔會射到咁

其實拜條左路都痴撚線 2個小明

冇跑到嘔都算係咁

睇到嘩嘩聲

真係55波

Flick都幾冷靜

靴狗比得幾靚

睇左疤個場仲以為會拜一面倒啲
原來只係佢地脆皮

sule有無保定咁炸彈

我哋打psg應該比佢哋剋死

又話迪馬大賽球員

迪馬同hehe狗

PSG 前場勁撚到

唔想psg贏

保定又傷

尼馬唔走，疤唔會搞到咁

包皮+屁馬打TAA應該會爆炸

persic唔係好過coman咩

包皮呢球啲走位咩事

exact7ly

Kererer 幾靚仔

就咁睇
拜又唔係真係咁無敵炸喎

屁馬唔走 個轉會市場唔會搞成咁

上場都知
里昂把握好啲開波都兩球

下年收利皮

上年咪試過
拜li個level逼搶都已經咁大威脅 我地踢應該好D

只係巴癈

係咪突然有番垃圾利好似贏到既幻覺

佢唔走我哋都冇vvd+ab

有邊個唔會爆炸 你個2個組合

要對PSG 感恩 > FSG 感恩

蝴蝶效應

事實係比垃圾利打 利打呢兩隊都唔撚夠打

psg贏波鏝城dup春

多餘la

公海無鈀迷討論區？

30m好撚勁喎

鈀d人仲快過拜
變左拜d迫搶都發揮唔到， 反而仲危

Coman 真係垃圾嚟，過嚟利做下後備學下野先

阿方素戴維斯比對面撚狗咁撚

比卡達贏左wo UAE唔睇得開

高文除左快真係無技術

dup條毛輸比里昂贏撚到psg咩

半場好換走高文啦

兩邊龍都擋子彈

sterling仲勁

navas勁到

一早講左 係隊疤垃圾

cls點反應到黎頂

龍門真係好重要

30M即比啦FSG

施華傷,PSG死硬

好緊張
又救一球

上年真係條廢老保方累事

有聯賽冠軍

冇出ar

2邊龍勁到

利雲點解可以長期都咁fit

兩邊都係人地禁區踢得勁過自己禁區

皇馬賣拿華斯真係傻

佢牛油手俾獌狗反cup
如果唔係psg可以走得更遠

Silva呢球膝頭位都可以飛到個頭落去頂

好想要Thiago

唔係保方牛油手,PSG入左決賽贏左利了

好fit

癡線 身後中腰波都回到身用頭解圍

咁又唔好咁講
卡吐下半季好似好勁

拜仁完全係fifa戰法

四強會打psg

比psg過到獌 就未必比我地反cup疤入決賽

森巴技術 練開
諗起明奴屋企個類似兵兵波檯size練足波

鈀定拜嗰個

Both啦
又差個中堅

psg 要打疤wor

拜

Thiago Silva去費倫天拿

唔係去車?

上年垃圾利點解會贏到呢兩隊

南美後防鐵三角
vvd又係半個南美血統

去車真係吹出黎架啫

鈀其實贏得好險
拜就真係交屁表現

上年拜仁一般

away goal 搞死拜仁

同多謝第一球紐亞on9

因為上年利真係好勁

屌 基拿比好撚廢

低估左交屁

巴應該贏硬

包皮真係好似忍者龜

D鬚好撚基

係淘汰賽避到鈀姐
計一場過55波
計淘汰賽小組果兩場都輸左比鈀

拜今日前面3個都廢左武功
garnby, muller同coman

贏拜 炒波圖 反cup疤都唔勁？

3-2win, 2-1 lost ja

一勝一貞
明奴最尾幫手贏波嫁嘛

有時睇拜見到佢地回波去後面見到狃亞企緊禁區頂對出6 7米真係好癲

其實主場果場佢地1:1定2:1果球係offside
卡雲尼凸成個身位

我都想講差條頭巾

wa....

大晒鬼

同westbrook係失散兄弟

屌 呢球利包皮都入啦

ON9傳波黎?

Thiago學完神軒到包皮學salah

邊個射得咁廢

但水貨會飛機

嚇死

水貨上身？

兩隊都逼下就散到咁

咁都死唔去

兩邊龍都勁到有bug

想插

利po真傻多廢青

兩個踢完一齊搭飛機去利

咁都冇12m

高文呢啲廢料賣佢去利訓練下先啦

包皮

30m好hea 唔知點解又過到

mu 一定有

哩球比得12碼啦

咁都冇pen?

呢球比得pk
隻手有推人

又跪又推都冇

咁都冇

真咁都冇

兩邊龍門都好勁

咁都無pen?

包皮吹大咗
我利唔要了

VAR 又係拎黎擺

所以其實歐聯玩法好睇籤運
我既意思 咁樣兩回合打淘汰賽打鈀 都輸作客入球
但頭果場明奴單眼

Mbappe真係勁既話要有喎呢啲

離哂普 諗住般奴又有pk射

有啲黑
包皮嗰球之前吹muller拉跌kimbepe都有啲on9

Thiago勁到痴線

呢場好睇過上年10倍

好好睇

上年果2隊垃圾黎,組織都無

珍

得速度

股東：PSG都贏唔到叫勁？我地冇佢都贏啵

布包皮勁過佢

梅拿隱晒形

我阿婆都入啦

上年睇到訓

油王過左數啦屌

上年睇住個波喺天多過地下

上年2分鐘1-0

一隊晤出lucas, 出Kane
一隊一早有12M

你阿婆係250果啲機會姐
呢球難少少、你阿媽啦

神軒都入

拜davies個邊比人撚得好慘

撚個垃圾就吹到世一左閘

coman冇防守

davies大壓力左

佢應該都怯場啦
對面迪馬踢過幾次歐決啦
Btw果次佢加時仲係咁爆人真係睇到嘩嘩聲

突然覺得文尼好勁
果啲激氣波真係冇咁多

早兩場吹到話過咗jelly 世一左閘

狜幾時上場做救世主
想睇

發覺佢除左打攻中果幾場明顯唔掂之外
都好似未見過佢冇態咁濟

迪馬利亞真係好撚勁

D人傷曬

疤同車比人屈速先輸咁慘，psg 2邊唔慢已經冇咁易食

Thiago成個傳波機器咁
點逼都唔失
FSG屌你老母 咁都唔簽

做決定好差 次次高文比人貼住逼都要死傳
唔止一次 唔知個教練落order定咩

好撚出色 比想像中硬淨

梅拿out古上

Arsenal make enquiry over Bayern Munich star Thiago Alcantara but need German side to lower their £23M asking price - Liverpool also hold an interest but are reluctant to pay Bayern's price on top of high wages as he is 29 and will be a free agent next summer. [@MailSport]

對馬體個場勁到食左禁藥咁款

30M即比啦 抵到爛

真係好勁
守轉攻、慢轉快一流

最後靠古一招贏一球就

見唔見到古天奴出場呢
利今晚有冇500萬靠佢

Thiago Alcântara completed the most passes (38) of any player on the pitch in the first half of the Champions League Final.

He also won two tackles and created one chance.

#UCLFinal

好似就係呢場
仲記得明明刷曬牙想訓 屌你ramos補時追平要加時

贏都冇ar

fake news

講左古贏都唔會有錢收喎

Herrea 雖然係前獌狗同好陰濕，但比波真係好通透，2球key pass 比包皮同迪馬敗哂

JP D奶左啦

梅拿上半場真係有啲隱形
但應該唔會換走啦

迪馬果球角度唔算好射

梅拿一定唔會換啦 佢啲無球跑動好勁

電視機點解仲見到Thiago?

好多球psg迫到勁顛
個波只要比得到Thiago
佢就即刻傳得出去安全地帶

就係呢場
完場拎埋mvp

換走 coman 先講嗑

原來500萬係fake news
咁古捧唔到杯 我好似心理會開心d

巴有幾條舊獌

岩，但PSG 暫時最好表現，我覺得係hehe

保方走早咗

如果佢有右腳嘅話第一下就射得
唔洗等Herrera比返佢先再射

舊曼仲好啦
證明離開先有歐聯

佢唔走應該出左局

佢唔走,PSG又會搵佢守歐聯架啦,咪又係出局

超勁，點迫都唔甩，轉數好高，30M就算打兩三年都抵到爛啦

呢場個張力好夠
上年熱刺真係唔知踢緊乜鳩

如果唔係球十二碼 我諗會鬥攻既

千祈唔好加時

識買了

十二碼不嬲都好影響

靠12碼辣殺

扣咗球都夠贏

仆街FSG快d問拜仁收唔收轉數快啦

泰亞高好似中場版夏世三

都吾知你地J what

屌，Thiago 真係樣樣都勁，唔買真係on 9

Fsg is on9

Done deal 即買齊三件Nike

勁到咁都係30m Fsg 等緊乜 dllmchfsg

屁馬黎料

半分鐘典兩次

打交
Btw 泥馬每次都係俾人踢同撞到傻

點解拜仁個頭頂得4星既
唔係5星？

屁馬上半場仲好地地又黎料

題外話

其實大家都全紅色 拜仁件件主場都好撚柒

個8號使唔使咁燥

好撚識玩
一落地即刻搵人圍球證

nike suck

成場隱形，要博表現

thiago黎到
神軒都冇定企

其實今年果件唔太差 係球迷版仆街

開罰球直接傳俾拜

on9 sule

廿分鐘都無就黃

拜仁好似無咩力水
眼瞓了

拜個左閘控波球球都好撚柒

0-1

coman

訓得

見到thiago值錢既地方未呀fsg

高文入

大家燈到coman

燈到

sule對住快馬都冇俾人爆
幾勁

呢球TIAGO向前傳果下,老母一定做唔到

拜仁

第一腳穿哂去右路

鳩文

頭先係咪有ching屌高文廢

竟然係Coman

coman
拜隻泡菜真係好勁

勁多 你碌返前幾頁

唔同類型

coman不嬲有料啦
唔係點攞咁多聯賽冠軍

過數啦屌 買左唔反FSG了

30m即鎊啦 借都要

Thiago

發動攻勢

利子又燈到COMAN 入波

Kimmich crossing
smart like TAA

佢唔係鈀/祖就拜

利撚=燈神

買佢既話一定係踢老母個位

快撚啲科水買Thiago lah dllmch

邊爐個位啦

見一個股東話Thiago唔勁

屌一個

thiago

4213

Shaqiri AMC

又係Thiago

可能轉踢4231

唔捨得老母

中堅BUY cwa la diu

佢first touch 唔錯

咁老 不了

係咁斬遠柱

9文上力

30m比啦屌

搶cwa啦屌

買晒兩個thiago啦屌

會唔會加價

迪馬係反獌大將軍黎

cwa好似車狗就成事

馬撚抬價

佢唔走下季拜就渣都冇

巴黎除左靴狗冇邊個識分波

lomo bye

兩邊6號

高文

泰亞高真係幾掂

coman d信心返晒黎

老母唔走下季利渣都冇

人吔拎完歐聯繼約

迫到差d傳唔番出黎

psg 冇氣lu

TIAGO D一腳波靚到

狜！

古狗in

古狗

古sir

thiago勁撚到

狜

視野好勁

古都有廿分鐘踢

狜又入黎刷數據

加咩,踢完歐聯大把隊爭住要

有士哥

加唔加都唔撚會買架啦

拜仁贏歐聯好心俾錢買斷狜啦 好慘

好似睇到psg後場用波麻麻迫得好狼

Cls

thiago + goratezka

好似唔太差過henderson + fabinho

決定快到 我地中場冇個做到

咁都唔入

迪馬勁到

fabinho 咁鬼慢

上2半場對面送禮都唔撚入就知依場波收得皮

很想要

Thiago 除咗身型體格差啲踢英超可能有隱憂
根本係全方位升級版老母
30m就快啲買啦

仲記得早幾個po 我話過thiago勁過我哋依家任何一個中場 之後俾某個ching屌

曼城施華好大隻?

有印象

我

反軒是死罪

基達咪又係無身型

draxler仲有得出

包皮勁到

領先緊仲谷咁前...

咪係 英超大把細粒中場

明黑鳩你

其實有foul

仲要好明顯

學下 褔仔插12m la

我覺得呢球睇var應該都有

三個先守得住佢

點可能var都冇

古天樂隱哂形 點回購啊

打和啦1人1球

var is shit

Thiago又no look pass

獌狗踩人都吹啦屌佢

今場係咪無用

呢場唔吹12m 架

佢踢獌應該就有12m

thiago d動作好細

同上半場拜仁果球 1:1

同佢踢波舒服到

逗住

LM同亞特蘭大個場一樣

draxler好似夢遊咁

成日幻想我地條中場
同一個case
球球都要處理多兩腳

得法賓奴同基達追到一半

想訓

klopp skip 中場ge

買到佢分俾前面三件 好爽
都係skip中場咁踢

咁撚窄都敢轉身分邊

杜曹有冇做嘢架 輸一球好似冇乜變化咁

屁馬踢乜鳩

尼馬條傻尻

擔唔到大旗
包皮好過佢

恭起PSG 亞軍

腳軟

好癲 仲要準

無決賽經驗

收迪馬

祖普莫停

伊卡迪又唔換

又出奇兵

應該冇氣

過唔到蘇利之後靜哂，應該冇氣

睇黎恭喜定牙狜都得

成日覺得佢坐水箱好柒
成個街邊睇波隔叔咁

終於如願以償

用卓普慕亭都唔用伊卡迪

進攻球員就話啫你幾可見英超防中會細細粒
我地K8去到英超都傷多過踢啦
個個好似kante 咁硬淨唔傷咩
不過30m就一定抵買架啦利中場傳送 視野 護波 無一個及佢

無晒聲氣啦唔好加時
我要瞓覺

水箱近過後備席嘛
體諒吓佢斷腳啦

佢真係黎坐

再現脫北者笑容

好撚期待

古走左之後有西甲有歐聯 其實都唔係咁差姐
雖然感覺痴番黎

加時真係難為哂班要番工ge ching

人工又高

俾25古撈咗個歐聯返黎

25基因今場即刻靜哂

疤成最大輸家

psg後場送波上前都有困難咁

古一招咁差

唔講以為巴黎贏緊一球 垃圾到

個罰球好近

換D廢柴出黎緊係啦

返去點面對疤隊友

唔加都難為啦

狜一招差啲

都近啦 一個波位
但唔夠落

冇氣，得半場好波

佢都唔會返疤

艾簡趕去機場了

TIAGO LAST GAME

Thiago好撚有氣場

Thiago型到

PSG skip中場

換走thiago

有神軒影子

30m 型能到

thiago's bayern career is over

拜仁好似睇穿psg中後場用波一般，下半場迫得好狼，psg中場完全拎唔到波

去奧地利未

尼馬關鍵時間真係唔會靠得住

準備搭飛機踢英超

放出黎俾你對下版

拜狗一定唔會買架啦 除非繼續借出去

屌你老母fsg而家寫定張支票先

利包機接佢啦

thiago一走
中場亂到

好想加時，睇多半個鐘呀

睇到燥，輸緊仲典地

馬昆奴斯中場拎波都踢空氣

佢地都買左申尼
又申尼 又高文 又加拿比
都夠人

Class 咪呢啲

包皮黎利爭歐聯啦

有射門先算

唔係已經講古狗會返英超咩

其實換走兩翼 即刻冇左個勢

你比$買

往死裡打潮文睇黎可以轉名

吹大左 d決定好廢

大巴廢到

但迫到psg用唔到波夠做

菜浦莫停

利迷每人10磅都2億啦

真係買嘅話 我出500集資

上半場個球都唔入

雖然越左位,但咁都唔入

冇越都唔入

紐亞今場勁到

越埋位都入唔撚到狃亞一下封晒

件draxler好似廢左武功咁

包皮真係吹大左

Cls 紐亞咁都唔放過

大你一個 0

邊個再話沙拿廢呀拿

包皮唔曬料果球可能改寫左

咁真係丫嘛

用布包皮夠了

所以咪要俾我地高daddy調教囉
btw 紐亞勁到

真 我地有布包皮

水貨射去角球

mvp 紐亞
ab 都未必得

霧停

古狗呢下比得靚

軒式手術刀黎

踢空氣

冠軍ge笑容

有冇人睇埋狜捧杯

杜曹bye得 下年psg請干地

利雲沙包

真脫北

古狗廢到

三冠王紐亞有冇金球獎攞

搵古狗玩角球旗

祖普莫停出黎搞笑？

屁馬一落後就自己去晒

官宣未

杜曹抵輸啦 換D傻仔出黎

25狜

史篤城料

抵死啦鈀

好廢
冇腳好波

draxler出黎又係冇用

古差啲累事

真係廢到笑

拜仁體能太強

點解唔用咩icardi

係史篤城都踢唔掂

唔瞓等Thiago 官宣

狜狜ucl champion

杜曹契仔

完
恭喜拜仁

見到佢哋咁開心 有啲懷念上年

古狗終於有歐冠

thiago喊得好勁
睇黎真係走

今年取消咗啦

又多隊6冠

驚你永遠唔使瞓

thiago 出感謝文未

呢個慘 利雲咁樣冇左個金球獎

垃圾杜曹

Psg 比人入左一球之後就頹晒

又唱見神軒走

拜今年實至名歸
到佢地6th time

Alaba好好人
Comfort 屁馬唔慶祝住

welcome thiago

官宣續約 多謝F$G幫手抬價

笑死我呢條撚樣收收皮先啦

垃圾領隊

其實冇錯，嫌佢太遲自己去
早d 識skip中場大腳比屁馬包皮鳩跑好過中場斷哂

恭喜我利真核巴西天才中場古天奴首奪歐聯

FSG:要錢既 不了

利雲今年真係俾金球獎迫害

古囝完歐聯夢

拜贏得有說服力

換走迪馬利亞真係笑撚左

換走he9 條中場連波都運唔到上去

有錢收

季中換完教練打到咁勁 痴撚線

你都係訓喇巴打

扮高普

用亭sir都唔用伊卡迪

估唔到neymar咁傷心

古天奴：歐聯已袋

仲要彈下彈下柒撚到

真 拜狗壓咁上
都唔放啲波佢兩個哨吓
中場都做唔到波

亭蛇有啲運仔 可能想學高普用力子咁

Carry隊垃圾入決賽
係咁上下

件draxler有冇掂過波

一見到換走靴里拉就知收皮
杜曹d換人真係咁多年都咁廢
抵比高普 費歷克食住打

下半場真係統治左場波咁
但換25古真係無咩用

包皮太廢姐

刻字條友唔剪指甲

古拎住個獎牌返巴塞會點

去車

我都想講

歐聯全勝

仲睇捧盃
訓覺算

掂親都滾水淥腳咁求其傳走

高文球彈地係頂得幾靚

鏝聽日官宣

佢根本同巴菜係絕配
自己要走
if上年佢係巴都肯定攞多次啦

杜曹會唔會覺得自己排錯陣
堂堂psg踢到咁

要睇古狗笑

PSG 肯定又買人

狜安慰尼馬

亂咗10分鐘
然後再戰術冇變咁踢多10分鐘
加時嗰五分鐘先意識到自己輸緊球

真係得一招嘛

好鐘意coman個頭 鬆撚到

上半場ok

25狜心諗: 水鳩我去疤?

呢個draxler 係咪幾年前傳過利想買個個draxler ?

yes

留意到古狗冇去攬過佢個fd

其實拜攻嗰陣明明就推到好前
好似無針對過打依啲位咁

下半場真係差一班

neymar返疤算啦
messi過psg

唔係thiago 嗰球即刻轉守為攻 coman 嗰球都入唔到呀
我屌你老母fsg 求吓你買佢啦

Thiago過得黎未

所以最大罪人一定係杜曹

不過今年全部一場過

踢得唔錯啦算

其實去到失波之前兩隊都互有攻守幾好睇

有去呀

包皮50m要咗佢啦

尼馬今場踢得算係咁，係包皮唔生性

傳俾紐亞。。

25狜:尼馬學野啦,我25完幾年就有歐聯啦

上半場有針
包皮太廢3球easy chance 1球都入唔到

水貨都入啦

射得衰過老母

條撚樣根本冇做戰術調動 鳩換

呢下真係難講

如果係水貨，呢度比人屌死

係，個個屌佢我睇唔透

入場捉泰亞高簽約啦

杜曹呢啲垃圾永遠都活係高普之下

俾著我地個布巴比 入左啦

下半場尼馬都莫晒
臨完場個球佢如果有氣應該會做得好好多

插左半場水

唉
好想呢隊利有機會再champ

拜唔同thiago續約又係幾奇

費歷克帶拜個勝率9成幾 勁撚到

係thiago 唔想再續

Thiago 想黎利證明自己唔係垃圾

今年其實好大機會

咁25架
咁不了

thiago想走ar

咁佢同你一樣

要不是早安

Thiago真係越睇越好j

邊撚個帶拜狗都贏啦咁樣嘅人馬

屌 以為覆左兩次

有比清加持
Thiago半隻腳踏咗入Anfield

結果拜最難食個兩場都係對面柒 easy chance唔入比人攻翻轉頭收皮

油王敗走psg黎買利未

Check Lisbon to Liverpool 航班未

8:2邊個做到

啲前鋒唔撚入波 冇得怪哂早安

要贏RB PSG 同拜邊有咁易

Dllm fsg
我哋唔撚要F羊，要爭冠呀屌你老母

算啦
Ab無啦啦 practice 受傷
真係整定今年唔會有歐聯

尼高高華帶一定決賽都入唔撚到

個1號邪邪地

蘇入完再比人入後 巴都灰到是Q但啦

明仔早十分鐘入波都唔同哂

你好彩，下季有個卡利奧斯畀你揀

唔敢講，利復賽之後個狀態

想買依件 有無人知幾錢

要咬入有心守你既下體會唔係易既

包皮係咪等轉會
個樣好唔 care

用62號算

無乜風聲講

過到psg咩？

排住隊攞亞軍真係好慘

如果尼高高華仲帶緊 聯賽都贏唔到啦
係費歷克帶返成隊拜中途翻生

油王個個都攬

上半季踢到

巴黎左閘個feel好似屌摩
指個樣

利嘅後備龍
無級數
無信心
無經驗

當年一吹雞我就熄咗機 到今日都唔敢睇返

呢條傻西真係弱智

收到風thiago直接飛去簽約

睇隻右閘就知過硬

想離開巴黎？
雪到對腳硬先俾你走

飛去鏝

收到風佢同包皮同一班機去uk

輸到呆左啦
仲要最大戰犯

佢要走一定係完約走 巴黎一定幾錢都唔放

當年睇都唔敢睇

贏歐聯真係好撚正

身高就似
但樣都係摩仔可愛啲

好似我利捧得好睇D

下個post恭喜脫北者拎歐聯?

最大戰犯點睇都係杜曹條撚屌

疤真係要俾5m利咩

尼馬今日真係算係咁

冇碎步

軒捧盃嚟講 應該一線

佢唔續我諗巴黎可能雪到完約tim

有時youtube suggest果年啲精華我都唔敢睇返
如果一定要睇呢場精華或關家姐條片 我寧願睇關家姐

軒式捧杯

冇觀眾其實一啲feel都冇
英超今年個捧杯安排算好貼心

fake news
F$G 可能後悔冇加落去